【8.5罷工．直播】防暴警持盾入元朗站 港鐵籲乘客勿前往屯門站

【08:43】元朗站一列往紅磡方向列車，受阻接近1個半小時仍未能開車，現場有乘客對罵的情況出現，多名警員在列車及月台上分隔對罵的市民，亦有市民手持平板電腦，向警員播放有關元朗黑夜的片段。

Be water

大家加油

見到好多想被罷工嘅都留係車廂內